更年期有咩方法醫

有親戚最近近年期，情緒好波動，冇啦啦自己係到喊，時冷時熱！佢屋企人都好無助，所以睇下各位巴打絲打有冇屋企人都係咁，最後好返